--- 
date: "2012-08-15T02:09:00+07:00"
title: "Ahh sorry! Gak ada spam lagi ya.."
tags:
    - Spam
---

![image0](/images/502aa1007e372502aa112ba2d5sexy-ninja.jpg)

Buat yang masih suka kirim komen dengan link, sorry ya.. gak nerima link
dulu, semua difilter sama [akismet](http://akismet.com/) :)

Gak dulu, gak sekarang, spamm itu masih aja ada, dari yang dilakuin
secara manual, sampe yang automatic. Hah cape deh.. *--maksudnya cape
ngapusin spamnya :D*

Tapi setelah pake Disqus, agak-agak mendingan sih *--meskipun
sebenernya bukan faktor disqus semua, tapi lebih ke
gak-aktifnya-gw-ngisi-blog :D*, spam jadi jauh berkurang.

> Terus, apa hubungannya sama poto ninja sexy yang ada di sebelah kanan?

Hahaha.. gak adaaaaaaaa.. iseng aja.. yahh anggap aja dia sebagai logo
spam guard-nya di sini :P
